(又定延!)已經頂唔順印巴啲post揮手區!

如題，大家入嚟揮個手....

Update la
人地講緊第二個喇

頂得順

我覺得佢唔錯

佢講彩瑛都好啲，起碼有波有著比堅尼，都叫j得落，如果再講男人婆真係不了!

定延對腳全twice最長

我知...

仲唔只得兩隻添

子瑜先係